[失敗作品] 我唸住整朱古力俾人食...結果變左舊狗屎

本身想整到咁:

結果變左咁, 完全唔可以送俾人....
加左D白朱古力都幫唔到D咩.

上下掉轉左

點解朱古力都會搞成咁

屎

sheep poopoo

買包可可米拎去碌兩碌咪又一條好漢

用來整古人一流

賴尿牛丸?

你好玩唔玩玩屎?

朱古力味的屎

BTW 我想食。

點都好食過
屎味朱古力

樓主個啲係屎味嘅屎

講還講唔好貼圖啦
我個名正正表達左我睇完張圖既感受